# CodeDebugging

Code debugging built with NodeJs


Penjelasan soal No 3
- Kurang . pada env file
- kurang syntax dotenv.config
- untuk return datanya saya agak bingung ya, soalnya itu harus mereturn data, tetapi di .env filenya
tidak mencantumkan CLIENT_SECRET, OAUTH_URL untuk authentikasi ke akun githubnya